王嘉爾首歌難聽到想做佢狙擊手

有冇佢啲香港fans聽完真係覺得好聽
DLLM第一次聽到“香港人”唱粵語歌唱到咁九唔搭八

有時你越狙擊 佢會越紅

咁撚難聽都紅
班fans係咪食開屎